黃色外賣圈

小妹最近都失左業。自己去左幾間餐廳幫做外賣服務黎做。每單收20%服務費。但自己都做唔切。送既地方只限自已果區。每日賺3xx無難度